娛樂台？

【齋講阿女】坦言同老公感情淡薄冇嘢傾 吳若希：係，唔係好熟